既然SH撚唔比人唱淡

我地就熱烈地唱好，唱到班SH撚無地自容，唱到SH撚懷疑人生，唱到SH狗急跳牆！
GME，go!go!go!
GME，32875!
GME，Sh直到永遠！

好尷尬

...

師兄以前d post高質d